新手想問下有邊隻router推薦？

家用，筆直500左右
屋企400呎左右
想問下各位巴打邊隻會好啲

留名

Pish

廚房幾大

上個月買左AC58U, 開心使用中

貴少少買asus d router 我用左一年 無熄過
同你屋企差唔多大 好耐用 穿牆能力都夠

上面巴打講個隻ac58u如何？

四天線 有d誇張 我用緊兩天線only 四天線 當然 訊號會好d 我覺得 帶頭盔先 btw asus router 個晶片係好com用

樓主加錢啦，唔好慳個少少

Netgear R7000 vs ASUS RT-AC68U

唔識既話睇舊post

真心拎嚟連幾部電話加一部電腦
見到個post啲巴打話ac15 or ac58u性價比最高